# 🎃 Тыквенный фестиваль
Небольшая деревушка Лонгфог в очередной раз принимает у себя гостей в честь ежегодного праздника сбора урожая. Веселые конкурсы, вкусные угощения и бродячие артисты будут радовать весь день посетителей фестиваля. Однако староста обеспокоен за безопасность мероприятия. Последний месяц таинственный зверь терроризировал местных жителей, похищая домашнюю птицу, скот и даже людей...

## Обратная связь
Обсудить модуль и предложить улучшения можно [VK](https://vk.com/adventure_guys), [Telegram](https://t.me/adventureguysrpg) или на [Discord сервере](https://discord.gg/xefpN9789E)

## Поддержать авторов
Если вам понравился модуль, и вы хотите меня поддержать, вы можете сделать это на нашей [страничке Boosty](https://boosty.to/omar0275). Спасибо!
